有冇巴打永遠都好遲鈍

唔會feel到人地對自己有好感咁

唔會feel到人地討厭自己

仲會成日唔小心串到人或者比signal人

有呀，我真係好遲鈍
一樣野要人講幾次先明

我反而覺得自己太敏銳

Feel唔到係正常，因為根本無人對你有好感

會，照得鏡多呢方面神經開始壞死

ex未一齊個陣對我有好感
但係唔知點解自己自動無視咗

因為都冇人對我有好感
又點會feel到呢

屌仲要自己都唔知串到人同俾緊signal人個下先死